同老母睇緊荃灣直播 老母好大反應

同老母起屋企睇緊荃灣直播
望住手足爆緊中銀玻璃
：me
：老母

：嘩搞錯呀！
：有咩搞錯 唔係搞左中銀好多日咩 中銀中資架
：唔係呀！中銀係銀行黎㗎嘛！D玻璃篤幾下就爛！咁廢㗎！
：
：正常銀行玻璃唔會咁樣篤幾下就碎晒！中銀又偷工減料！以前D玻璃好實淨㗎
：

老母早已看透一切
利申：和理非 貼下文宣only 支持手足 永不割蓆

伯母好嘢